跑online主題曲好撚好聽

正

跳 再跳呀

細個玩吓農場 扮吓皇宮 舖頭 屋企嗰啲
鳩吓鳩吓就一日

跳高啲 飛啊

一定要係公園招女友

唉 生意敗啊

我會叫公園啲人鳩連一條友紅線

好痛啊

原來跑都可以咁好玩

仲記得當年𠱓左個女仔送野諗翻起都好內疚

雪國那裡有花開過嗎

而家入去玩
一開始就有得揀琪琪
可以做任換占同kay

當年課金一陣就冇晒

明明發火 非同少可

當年要玩光光 明明起手

當年儲咗幾個月TR先買到莉娜 仲要係踩生日帽同桃太郎

仲有納魯西斯
細個覺得佢好 on9

果陣d錢勁難儲

農場啲嘢都好撚貴

加油努力比心機！

一場得雞水咁多

跳 二～三

玩嗰陣連農場都冇

我係果d練極都dj唔到果d 比人屈到喊

按一按F9 生命更長久

冇農場少好多娛樂
我裝又唔夠人勁

我出農場沒耐就沒玩

當年聽聞啲韓國仔交叉手打
我又交叉手 輸撚到on99

"hey i love you, be couple???"

989898

小學雞果陣 係can u be my gf？

BUG裝

我估佢單手都勝我

Bug S裝

dj

留在彼此的身邊

仲有好多人開場啲場名都係咩"招女友,要淫"嗰啲乜乜柒柒

好似兩三年前有朋友真係招到個 仲要吃埋

好懷念
以前成日玩外掛場

農場好多招淫女

兩三年前仲有人玩咩
以前玩真係識到女,不過太細個

以前小學雞膽粗粗問人令電話吹水（應該係屋企電話 果陣沒禁多手提）個女仔真係比 不過淨係傾過一次就沒聯絡

我得啲垃圾裝

牽著手再繼續飛

我得隻漂蟲鞋

要啲技巧
利申 唔識

細個覺得好神奇

期望擁抱到最高

好可愛

D卡難儲到一個點

四人同心好玩

我鍾意玩淨係跳電嗰隻

啲設計好唔錯
愛麗絲嗰系列

成日有人掛機 一係就bug過隔離隊

alt+f4=100000000000000TR

玩30人比賽好刺激

識貨

呢啲正宗閪仔嚟
八人合作啲場又係有呢啲閪仔

信過

聖心1314 你最近還好嗎

仲有接力向後跑果D都係

我唔敢同人撞
多數跑慢啲等執雞

所有幸福都抱起

接力呢家嘢好睇隊友

一仆街就輸一半先

有沒人中我一樣 Dr Hall 個真飛係過唔到

要拍乾淨先肯郁

Dr hell我好多都冇過

係唔係要整下頭髮先跑得果個？

玩左成三十分鐘先過一果一個圈

係 貪靚仔

而加連點都可以用8達通買

過Dr hell係對耐力嘅考驗
細個見同學過咗會

噴火鞋真係好型

求其升吓lv都大把錢

我fd交叉手 好撚勁

仲有火頭 潮撚到

我交叉手係on9仔

最鐘意去人地個農場掛機 特別係個個背景好似係太空個個 好舒服

雪村

我中學有個朋友試過有記錄頭三名

佢一定有條型到爆嘅Dr hell頸巾

係 不過個背景係黑色個個

Dr hell好撚難 玩個個滑雪玩到發''皮''氣

最鍾意入角色扮演場

雪女圖係我最鐘意玩
因為沒得dj

我玩到燥就會收檔

雪都還好拼圖果個真係

我最鍾意真四心
夠簡單直接

e家跑online仲玩唔玩得? 好似好撚多掛 同埋無咩人開場了

光光vs明明 空裝 0:0

而家有個功能可以俾扮空裝

嬴哂好似都係得 7日頸巾

一到深夜就好少場

冇得到過

光光同明明既衫係惟一唔洗課金都買到既

想當年大隻大仔好撚一慘 入30人即比人踢

明明套古裝好撚貴

竟然仲未執笠......
當年小五開始玩 今年fg 都成十幾年 勁

我明明多數俾佢撞爆

想當年玩光光 30人場比人撞到啊媽都唔應得

我覺得就執

但見啲勁人好多都用光光

我估都係衣一兩年的事

所以先唔比入場 爆火玩哂

有冇人用開森美

啲軒少 占都係
鋤到我on99

佢起身要拍塵

占 ? 定係個個gay佬

啲細路玩電話game

Gay佬

雪國哪裡 有花開過嗎

Dr hell精通哂有30日圍巾送
個陣刷咗條1年半嘅

細路多咗咁多選擇
玩呢啲game俾人撞到on9仲點有癮

heatproject都係 唔課金根本無得玩

好想尋人

牽着手再繼續飛
真係好好聽

CSO

btw我之前開咗個新ac玩
而家升LV快撚到 玩一場幾千EXP
我個陣一個星期就升紅魔
屌你老母我舊ACC玩6年先升到

個時日日去公園 睇下女神有無送野

仲有而家好先進 唔用IE LOGIN

而家啲鞋愈嚟愈多款

細個收啲飾物都好高興

比個名泥

係時代嘅眼淚啊

請相信愛力量

街街街街街街街 夢之音樂街

有聲㗎屌你

以前農場都好好玩
有個場係冰地,地下會有個lone入去

幾點啊
你叫人點訓

小學要去同學屋企先玩到 到左中學有電腦 但閂左ser 了

當年我覺得嗰個場貴到仆街
而家係好易就買到

loop廿幾次先12點幾

果陣一場得果20 30tr

最撚慘係有時用完招財貓都係好少

有用過外掛請負皮
無用過請正皮

利申：以前有bug雅琳

Chloe713你好嗎？

有無巴打想一齊玩番？
我個天使鞋account仲有幾百萬tr未洗

入外掛場

幾百萬咁撚多嘅

以前電視賣廣告，覺得好煩

我都有啲覺
但而家冇了

跑on9幾時執笠呀?

快架喇

亞視執左都未到跑

有無tg?

跑是永恆 執笠嘅係你～

港跑就執粒都講左好多年

講到呢加都仲未執

Alt + Tab + F4 會有無限TR

同台仔一個ser

支那都執柒左都未到香港

我又真係信嗰吓先好嘢

不如你開個谷

堅毅不屈

我都係 出左公園無耐隻game已經膠化
又多外掛又多on9

早幾年都有廣告

依家先有人講

當年有咩運動會幾個ser計分

而家啲扭蛋系統 鳩撚到

最旺嗰期真係成日聽到

能源的精泉

仲有youtube啲跑online電影

好想玩 但win10一開就死機

糖妹呢首都唔錯

公園都變左樣

一到夜晚就少人

好似話出第二代

按一按F9 生命更長久
有火勿衝 衝=踢

以前好鍾意跳鋼琴
游吓水

ball up

做永遠知己

以前冇鋼琴

最鐘意跳上瀑布頂

執柒左佢啦

章魚爸爸證婚人

回憶呀

有冇人喺hot time係搶到靚野
次次都唔夠人快
宜家仲有冇嘅呢，不過應該都唔駛搶啦

2016年，SmileGate宣佈與開發商RHAON續約十年，並且將共同開發遊戲續作《TalesRunner 2》[2]。

有時招財貓得幾百tr

沒一次搶到

就算佢出都無時間玩啦 以前玩個班唔係做緊野就讀緊u 邊有00後會玩

sIu魚a3a
死MK妹又話送點俾做生日禮物 走咗咁多年數

zeon1352
屌你老母退跑前明明話會返黎 結果唔撚見埋人

追蹤我快樂

唔好話tr D卡都難儲

咁先夠型

小四開始玩

考完dse入翻去睇已經唔同曬
以前個舊ac都入唔翻
而家升lv真係快左好多
一個星期多d已經上到波鞋
又多禮物同寶箱送
個個著d衫都唔同
但已經搵唔翻以前個種樂趣同成功感
不過每逢sem break都會入都玩下

其實真係幾好玩
以前除左玩信長就係跑

撞過

諗起果陣俾人昆左三舊水點數

奔跑也一起

送啲廢野就搶到

時代嘅眼淚
人大咗 好難再搵齊班兄弟打機

呢首個意境都好正

九蚊咭

玩隻GAME大部分時間都係唔享受 起碼有一半時間係用係草卡合槌仔同食物撐裝備耐久度同寵物飢餓度
為左D裝悶到仆街都局住做
不過果陣又肯做 諗起都覺得曬時間 寧願空裝享受隻GAME好過

而家都冇咩人玩呢d online game啦
改左都唔係以前既感覺

成日抽到重複

而家要我咁儲我真係睬佢都有味

幾個月前好似又有跑online post
然後開左tg gp就沉左
tg gp d人又潛水
希望呢個po唔好重蹈覆轍

唔好再講 講起眼濕

玩左三年得漂蟲鞋

來日願緊緊記住

公園送嘅天使/惡魔裝

好正常啫 呢啲一時傾下就開心 點會長玩
我都好似入過個grp

你退咗谷未

當年真係olg既黃金時期，隻隻題材都好新穎好吸引，而家d olg

當年一齊玩跑d朋友 一升中唔同中學就得翻我一個自己玩

@我係露骨狂

返工返學忙到甩碌
點做任同儲卡

真心想知依家仲有冇人玩
一直都想玩返但屋企依家得返imac 玩唔到

少人

但係其實佢好好玩
除咗加速慢，起身慢其他都ok

加油努力比心機

果陣唔記得係要升漂蟲鞋定合咩裝 要草果個魔豆場既某星卡 為左合到件裝 玩撚到我想嘔
D蟲咩時間會係咩位完全記熟曬

玩返已經唔係記憶中個感覺

軒少同占最多人鍾意

好多遊戲都係

玩空裝算啦

一直想知d人玩跨欄係咪背熟曬d位
玩普通係咁kick跌

@伯母你好嗎

記憶中嘅跑online係好需要恆心同毅力

細細個嗰陣最鍾意玩要計數個30人場

最鐘意光光

因為淨係得佢

而家出啲濕鳩裝啲能力值爆撚晒
俾佢哋玩死

女神

留在彼此的身邊~
回憶啊

過到博士回歸 過唔到真飛

數學差嘅我諗多過跑

啲房全部都招SP
屌你咩年代 仲係跑招SP

你把聲穩翻未？

@小熊維尼家出走

好鍾意玩章魚叔叔

光光同明明

以前隨便入一個場都玩得
而家5分鐘都未必開到一場game
間間房又開同一隻game刷卡
一係間間房都鎖q住曬
去農場種菜冇咁嬲

愈諗愈想返去個陣時

樓主你做乜開post姐

真係會有人招到

童年好美好

戲谷到依家都未執真係奇蹟

我俾人爆氣撞到攤攤腰 直撞紅電

@asddfggg

小學雞亂打的名

農場真係好撚正 同人玩吓role play好開心

岩嘛 不過果陣可能好想係同學群入面威 真係死草爛草都要合到出黎
諗番起全盛時期既跑online其實都好癲 我小學果陣班入面都成半班有玩 有男有女 剩低無玩既可能係純粹電腦都未有
衣家HIT既 game lol 果D,係多人玩 都男女比例一定無跑果陣咁平均

以前凌晨係要用按鍵精靈入掛場儲錢

個陣係公園周圍同人拉紅繩

仲有俾人爆氣撞到變成動物 好多回憶啊

蜥蝪叔叔的危機係d凹位比人撞出去

細個小一開始玩
嗰陣覺得d童話地圖真係設計得好夢幻
好想住喺入面 bgm仲好好聽
前排玩返我單機咁逐個圖慢慢跑聽音樂
諗起以前過時過節求老母送紅卡我整鍊金裝
可惜玩到中學太多掛 又越出越膠冇玩落去
咁就過咗十二年啦

唔識用按鍵精靈 用攝銀仔大法咋

女仔係跑online可以玩吓農場 扮吓靚

same

道具場

明明標準穿著
兩萬個個民旅頭
五萬個件紅白連身裙
鞋係個對貓貓鞋

係 啲人衝入嚟鏟鳩我

我喺咁俾人cut紅繩

兩樣都試過用

糖果屋個圖

講起30人場
淨係得一次章魚叔叔跑到去終點
唔明自己點解仲咁鐘意玩

好鍾意玩蜥蝪道具場

諗起同女同學傾住電話
兩個人一齊
行下公園農場
玩下童話地圖
真係好正

對不起我超厲害!

試過淨係企係道具果位放雞 等隊友carry

Stepthy 果首主題曲好有印象

好掛住細個識過條女

之後就死硬

明明有套古裝好靚
入扮皇宮嘅農場必備

即刻諗起細個同同學一齊玩既回憶
依家玩返已經冇果種感覺

想當年我係動漫節排隊第一批買

好耶~
加油~加油~
對不起我超厲害
Run!Run!Run!
走開~!走開~!
我是賽跑王~
嗯~景色不錯~
跑Online萬歲~!

same
好廢但又好鍾意玩
蜥蜴叔叔危機玩極都唔識反石 又冇裝
玩唔到爆

咩古裝

同人比賽嘅快感

真係好好聽

我係單人場都會陰陰濕濕係咁企喺度放道具

一定啦 唔好話跨欄 果個乜9踩死諾夫個場 D人30秒唔洗就end game, 仲唔係背曬每粒石頭碌出黎既時間點?

BTW識玩果個場草錢真係快好多,內容唔洗跑30秒就夠一鋪, 我死玩爛玩 玩一鋪4人同心又係咁上下錢 就算隊友正正常常+唔玩野 都要3分半鍾一鋪

最鐘意琪琪 因為好可愛

場場都係嗰幾個人爭

練到空裝簡危反10石綠區爆 但係出到街場要一直匿係後邊 唔行咁前就唔會咁快比人爆死

條裙仙女咁

超鍾意玩四人同心

係 尾二個個好慘
而家都會特登禁翻道具一回味下以前d道具

冇錯 記得啲人話佢同軒少係一對

果陣小愛雞邊識衣d 玩到隻狗都係得隻漂蟲鞋

有冇人記得

卍Edmond卍
軍曹1028
Fing頭小吉

四人同心幾有趣味
踩士兵個頭

記得見過第一個

我係執雞大師

啱啱on黎睇 全部任都變咗做上線夠幾多分鐘就做完

有啲勁人會帶住我哋贏
成日俾波碌到 仲有俾雀推

掛機就有經

明明公廁look 要儲好耐TR先買得起

永遠未到就比人踩曬
綠色磚個度我一行先就會跌落街
玩左咁耐都仲好垃圾

潮童必備

我以前都喺俾勁人carry
隻雀識出波動拳推人落街

BTW 戲谷食水真係好深 比成舊令兩舊水 買一樣野就用曬咁制
果陣仲要小學 每日零用5蚊

最ON9係我用完點多數都係用黎買D+幸運值既野, 目的又係番番去草卡合裝
奴性重到

究竟藍火鞋係點攞 擁有一對藍火鞋係我嘅心願

隊友行先

有無人記得計數場，一開始個d 加減乘除就話識計姐， 之後個d 數難到 真係攞部計數機出來篤

過汁

以前好似係升魔鞋送配方?

而家真係唔撚理佢

我未贏過

我跟人行

大隻仔好似1000蚊紙咁，去到邊都畀人踢

屌 我都係 難到喊 小學雞點識乘除

我會叫人係隔離幫我計
有時忙到題目都miss埋

垃圾如我未試過捱到三關

我心諗 屌

吉川春袋子

踩死dr hell
兩條友玩玩咗幾粒鐘

無除喎

撞到我仆街

似前d online game 點解可以咁好玩 好想再有返個種心態

我同你一樣 都係跟人行 但永遠都無贏過

死左d 人有時會係上面打答案，但好多時都係fake 既

雪女個bgm真係好有feel

係咩 都唔記得咗 太耐

嗰種鍛鍊自己嘅心態

我就係個d人

我同你差唔多

仲記得係29800TR

有冇人成日上去個討論區到睇post

雪女

嗰啲正閪仔嚟

踩死dr hell都算易
乜鬼地獄拼圖先至難，玩咗半個鐘先行得幾步，仲要跑3圈

Alt + F4 =$10000000

好想軒叔live唱一次

啲早期會員可以拎到啲角色嘅章
擺喺頭像隔離 好可愛

仲有人咩
我係跑壇個創意區到學識用PS

招情1.1 你出

bug點真係好撚正 一張卡 三個人用

大個左就沒

我岩岩儲齊藍火冇耐就出可以用點買果d勁裝
好彩個帳放得早仲值千幾蚊如果唔係冇人買
不過都玩咗四五年

我會上去睇啲故事

鬼影唔多隻

真
慢慢跳又過唔到 跌到爆氣鳩衝又過唔到
玩到想打爆部腦

真係會燥到仆街

當年仲有人寫埋愛情故 引像好深刻 有沒人睇過？

藍火真係好撚潮

後來我打lol又係打到好癲

最後就算答啱左， 入到去仲要同人鬥快踩落d 掣到

有好多

當年有個bug
求其開個帳，用1TR送隻雞仔畀人，就可以有10000TR獎勵，我就係重覆咗呢個動作十次，終於夠錢開公會

紫魔鞋
連account login 都已經唔記得
淨係記得自己game 名

我係入火爐嗰啲嚟

校園 好似有轉校生

喺傾場同人吹水吹到凌晨3 4點都訓

鬥快入火爐

試過有bug可以穿牆繼續跑落去
不過夠鐘都係要入火爐

記得有bl故

細個最鍾意入去啲農場同啲人玩劇情 扮下老師呀學生咁 而家諗返真係好幼稚 但嗰陣真係玩得好開心

以前仲會拎個一蚊銀塞住個前制掛接力
但係有啲仆街會踢搞到我成晚掛空氣

4人同心有bug用風寵唔夠人都開到門

學校真係好正
但要整到農場好似學校咁好貴

果陣真係好多bug

有冇人記得膠幽乂 以前好鐘意睇佢係youtube拍啲戲 記得男主角成日係山羊座sin全

夏格維斯嘅外掛場

我買cheap枱櫈

忍豆 跑online 跑跑卡丁 巨商 夢之歷險

係
好辛苦打齊d渾沌之石仲要洗田用tr同人換點先合到
仲記得對藍火鞋合到完美s+開心咗成個禮拜
最唔捨得就係成set s+/s 藍火
依家勁裝比點就買到

整酒店餐廳 on99又一日

有冇人玩計數嗰關，最難嗰級
真係自己心算計到 以前啲心算全部喺呢關練

搵到bug會好開心

好熟口面
係咪一開始就完場

都貴啦 淨係個門口都5000

仲有扮公主皇子

有冇人玩返，有千幾萬可以係咁買野

細個就係因為冇錢買點整農場先入人地啲農場玩 好開心㗎真係

30人場好lag
成日有人56k syncing
個個等佢先開到波

以前鳩買招財貓

以前跟本完全唔夠錢買野

Same

而家啲裝癲到滿能力值

整幾個墊 加啲籬笆就係房

有火寵禁沖 沖即踢

有印象 但唔記得 係點？
四人同心 最記得就係bug踩制
不過有第二個人同你鳩跳既話 就唔洗旨意開到對門

國皇場

買唔起

同埋我好鍾意入去商店到襯啲衫嚟著 雖然買唔起 但都好鍾意玩襯衫仔 唔洗錢都有得試著 正

而家30人簡危個個3怒完全唔洗技術，爆成半分鐘乜柒都死

想當年得隻火寵打天下，係咁反石綠區爆，人地爆我就反爆，有時仲反車搏上位

有得揀角色

好多年無玩 唔知個帳仲入唔入得番呢

個門 好有回憶

有時用撚咗都好少

load到仆街都未load到
全場等自己一個

整啲板間房咁

15能力值痴線
仲要3怒爆火仲要持續成30秒

以前最鍾意玩獅生人面像嗰個計數場 玩到熟晒

Kay套衫好靚

完全呃錢，10點一隻，仲要成日5k都冇

我撞咗成個鐘都撞唔返個新ac
上年仲特登買50蚊點買個新角

當個個都咁爆嘅時候 就冇咩意思了

我唔識計

買洪福堂野飲有隻寵

以前外掛勁到有個新場
咩國王乜乜乜
成班喺度轉圈
好似好多經

用window XP玩係速成到右鍵可以卡住個場

我都入唔返舊ac

有火咪沖！！沖=踢

只係記得勁難入
一開場9秒9 full晒

我都有買cheap枱櫈 跟住買啲圍欄圍住晒啲枱櫈就當一間班房 班房出面整個類似尿兜咁嘅嘢 加多少少細節就自我感覺良好當正自己真係整咗間學校出嚟 但冇人入嚟陪我玩劇場遊戲 細個冇錢真係慘

屌我玩我咗幾年仲差一兩格先全十
依家下下輕鬆全十五

渣ga

以前好多人玩道危
前排玩番 開道危根本冇人入

細個好期待人入嚟

我dl左黎玩，完全跟唔上，簡危石都唔洗反求其撞都爆到

以前我係咁練反石反車幾撚辛苦，仲要反爆先吊到條命仔

點解會咁

道危好撚慘

道危都冇人玩

惡魔褲4階 dr.hell上衣 火鞋彈頭 加個王冠
簡危公廁裝

咁核突既學校 俾我都唔讀啦

玩4人同心一定係轉去高lv果面然後 成日都開唔到場

我入到
開個新ac一齊玩，送野比你地

細個好多時得件濕鳩星星T

以前覺得dr.hell裝+火鞋好型
就算光光都carry到
莉莉好淫

咩叫道危

個新角好貴 點都要撞返

最鍾意最後一名 跟住一定會抽到高踭鞋

以前做場主多人入黎玩，但係個場幾乎乜鳩都冇，唔明點解會吸引到人

回憶 好想返去以前細細個衝返去玩跑嘅時光 轉眼已fg

道具 章魚 蜥蜴 鯊魚嗰啲 好似係

你有好多TR?

光光一定係佐助頭 黑超 加個書包

冇呀 全部玩off
道具冇人玩

講嘢搞笑

1111tr 公廁衫

軒少一定係件潮童褸

蜥蝪叔叔的危機 道具版

全場軒少

跑online嘅uniqlo

只玩八人同心

以前玩跑玩到唔捨得訓
而家login都唔知為啲咩
毒撚無朋友

次次玩鯊魚勁快死

我最新已經係阿修，再新啲既都冇

而家login多數冇人on 正常的

一定要買

糖果屋

而家最新角係軍曹

最唔鍾意鯊魚同蜥蜴

細個唯一一套鍊金裝就係瓢蟲裝 最撚平嗰套

我係有貓尾個條女
啲動作真係好得意忍唔住買

當年有買映雪定唔知雪姫

而家全部玩外掛，30人5個場都冇，on黎係冇野玩

有冇人記得有啲公廁帳

不如組團玩

山羊裝
利申摩羯座

最想要keroro佢哋同守護甜心

簡危背晒啲車位

我連呢套都冇

想玩跑都要有錢先得 依家好多裝差唔多課成千蚊先有

山羊裝好cute 從未擁有過 巴打你就好

係咪會講狐狸跳

07年玩家
俾個同學呃左我去玩，咁就無左七年青春
早幾年無野做都會入返個ac撳下睇下
用左好多心機落隻game度
而加講講下又想玩返
當年大運動會玩到痴晒線，仲會上個討論區呃水吹

買完最後都係用軒少

要執都要2026 先執

睬佢都有味 都冇人玩我要咁勁嚟做乜

間大少少加張凳已經係豪華房

四人同心去到最後一道門，總係會有啲on9仔想爭做第一，於是就係個掣上面跳嚟跳去

30人見到蜜蜂裝避之則吉
山羊都叫好啲

呢啲閪仔好阻定

嗰陣買個海灘都已經係成副身家嚟

去7-11買9蚊卡抽番黎

空裝萬歲

之前玩比蜜蜂裝惡哂 就係多我山羊一點力

我唔開聲唔知 但會扭屎忽個個

話架姐無人都摺架啦

我留嚟買好多平傢俬

fing頭小吉

玩8人同心唔洗裝都得

好記得有個場好正 冰天雪地有條sir滑梯

最鍾意用明明 好得意
好彩冇比記者見到

打字屌

靠隊友

咁應該係，紅色狐狸，想要

嗰個場貴到痴線 嗰陣勁羨慕啲人有呢個場

唔想同啲台狗一齊玩
奈何隻game愈嚟愈少人

當年係高檔嘢嚟

買左海灘已經好多人入

加油啊 加油啊
有得幫佢轉聲

買啦 真係好撚得意

細個同fd傾住電話咁跑

記得當年土豪滿地既年代都係得好少人有

佢而家都鳩送箱抽，我抽左好多
有冇人一齊玩

以前俾人爆ac 課咗勁多金
無曬點同TR之後太傷心無玩到（啱啱儲齊曬角色寵物）
近年嚟間唔中無聊會去玩下
新帳次次俾有裝人屈到仆街

玩跑始終都係要爆粗

由打吊你老母變做屌你老母

入人地場sir 根本個個入場就係想參觀下

唔想課金

月經

無限infinite

而家咩都唔值錢

多數有呢個場嘅人都會買埋木屋

加法王

玩跑學打字

仲打得快左，開門到地下已經打左兩句

唔識計啊

Alt+F4可以直接去到終點

而家有錢都唔想執

我成日俾人撚

我仲好記得
我ac係係我小5生日果一日開
當初第一次玩果個ac比人爆撚左
真係灰左一排
仲要果時自己儲到錢合到蜜蜂裝玩大隻仔係咁撞人
後尾識得用d模擬器整到個假身分證明
從此冇人再爆到我ac

佢日死左fake人，見佢地錯好心涼

嗰陣農場有牛已經覺得自己好高級 雖然啲人啲農場有豬又馬 不過點都好過1tr嘅雞先

以前用倉頡淨係識打仆佳

中過一次

見親呢啲post就想番去玩
之前入去睇過下勁靜就即刻無晒癮

以前有限資源真係會好俾心機佈置

有時行緊都打到，神手速

其實我想講 並唔係當年既遊戲好玩啲 而係人細個煩既野諗既野唔多 更投入去玩先會覺得好玩

而家千幾萬攞去餵狗

有得騎動物好爽

好似要定時去收農作物,奶?
太耐冇玩印象越黎越模糊

留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛

玩四人同心最常有，有個隊友一quit就88

仆街大隻仔軒少一定會打橫跑撞人搶氣

令我諗返起以前我喺跑online成日用嘅老餅網絡語言 十卜十卜 9898

冇挑戰性

餵嘢

以前儲錢買牛 收成升寵

軒少真係屈機角 又快又撞得

我就係俾佢哋撞到仆街隻光光

我行緊只係會打到”u pk” “diu”

惡魔褲 dr.hell衫已經爆力，真係玩鳩毛

又型

加油努力打飛機

等完場

冇人玩先係重點

有Tr帽就踩到完場

琪琪

光明場 30人道危

我都唔知點解以前打得咁快

高控

tr 可以點洗
同埋幾百萬其實唔多，玩一陣外掛就有

倒後行係威啲

以前玩真係用一種好開心嘅心情去玩 輸咗都唔會嬲 下鋪再玩過囉
後尾真係唔知係心態問題定大個了 在乎啲輸贏 成日玩到發脾四 久而久之玩到個人燥晒就冇再玩落去了

打人屌人係會快到仆街

機

有啲人唔肯比你踩

我打lol一輸就屌人

而家冇可能做到咁既速度

但係1力

玩啲要合作嘅遊戲
屌撚爆隊友

有7-11 披風嘅舉一舉手

一開始玩無能力值
係出左個大隻佬先開始有撞人

蒂蒂係唔係存在感最低嘅角色？

例牌比人撞到飛埋牆先停

危場好撚慘

唔係 佢好大波

係 又老又唔靚 得對波大

仲入到個帳

8人同心成日屌，光之傳說亂鳩咁踩
唔識打字有啲人都英文講wing wind light 有啲仆街仔直接踩，拎唔到ss

當年初戀就係係跑識
到依加都仲對佢念念不忘

通常其他隊友都會一齊踩
佢鬥唔過

30人唔洗玩

仲有 個陣不停儲星星衫

未入灰區已經死

對不起我超厲害
嗯～風景不錯

係老屎忽一定知邊個fing頭小吉
好似第一個上魔鞋

成場捉伊因

有冇人記得元素之石同藍火鞋

有啲仆街仔會賣隊友唔儲爆就直飛去打大佬

而家重製左

Btw 蒂蒂個設定係有便秘所以先參加跑比賽 好似係

一落地就仆街

我都有睇

我由細到大打機都成日燥
太著重輸贏
宜家好啲

有無人記得有年動漫 送締締特別版

唯一
層尋蝶>恐怖
無限

入過曬呢三間 死而無憾了

有啲直頭一開始已經玩野，唔幫踩
好記得全部場名要打合作，開始又要係咁打，仲會限lv廢事有傻j

我打耐咗就開始癲

跑步都要計數

諗返起都好刺激
個陣小學一路玩一路計

有冇記錯

輸贏冇所謂，我最憎人唔合作，你話齊人輸真係冇野

搵得返個AC啦

恭喜u

依家有得玩地圖王

層尋蝶個名好好聽

開番個連登場睇下有無人相認
一定好撚多mk名

依家d場易到

想玩 我小學雞名黎

練多幾年再黎過啦！

睇下而家啲裝幾屈

為裝飾農場 課金買招財貓

試過得3k想打爆機

好on9
有個場類似四人同心
要一齊跳避電
有條友唔跳就輸硬

冇錯 我衫都唔多捨得買

比啲力加啲油呀

我跳得好勁

我中過呢個伏
果陣以為hand 機
當埸嚇一跳

之後開番game 以為會有1000000tr
到最後過左唔知幾耐先知係伏

以前儲明明套衫

玩團體賽 有個on9軒少調轉行

真四人同心

記得當年打大運定團戰有d高手好搶手，三間都入過去打，仲要係出點請佢

我bug場，等到咁上下就到終點

原來高手嘅世界係咁

以前玩30人場
啲人開場個場名改左做 禁大隻西
我嗰時咁細個都唔知咩係西 淨係知佢禁人用大隻仔

之後喺老母面前講大隻西 俾佢屌到仆街

合作輸冇得講，最on9係有人搗亂，又要等幾分鐘先完場

學識好多唔好既詞語

有冇人加好友玩

永遠同組都會有老鼠屎

想當年係討論區開shop 幫人過Dr. Hell
宜家玩唔到

代打行業嘅開荒牛

係 啲on9仔係晒自己組

係
好似每屆大運第一會有對紅翼定金翼
只要攞到就一定會比人邀入會

最top嗰啲公會啲人好撚型

高手既世界

跳都唔識

乜鬼芝士漢堡都好似係跑online學

躝啦唯哥

真四心睇到對手拋離萬鳩幾米係好絕望

會打字昆人 又真係有人跟
跟住錯哂 死哂

對不起我超厲害

淨係每日留言儲分換黑翼

齊齊共你天空邊畫個大圈圈

我係信嗰啲嚟

有冇人想一齊玩返

我遇到會去左飲水，廢事睇

蜥蝪正呀 反石反車

我係呃人嗰班

見人反車衰左第一時間7.7

90 後回憶

我乜都唔識 淨係避

反唔到石同車唔緊要，但係要反爆，如果唔係成世都係後面慢慢行

班人黎爆我比我反爆之後就唔再搞我

啲人可以瘋狂反車
我就淨係識一個位

我係執雞流玩家

有冇嗰時係第一批玩家
見證着每一個新模式 新角色推出
我嗰時要入碟裝

入碟裝係咪有禮物

嗰時玩左成晚先紅腳，係咁玩跨欄滿晒人
咩農場都未有，記得個介面仲係右手場揀場有冇踩/道具，左邊就好似一頁8個場揀

有次唔知咩活動玩到頭嗰批
之後比人當外掛封咗即刻棄game

多數係後面，有時啲人做緊爆火動作推佢出去

雖然琪琪好低體力 成日比人撞
但真係好鍾意用佢

btw當時改啲名真係好mk 唔敢用返

要佢解ban好似要點

Who love me 1:1

當年升lv難到仆街

我英文加數字名，傻仔咁

乂健身時要小芯乂

真係玩通宵先由雞仔變紅腳，仲好開心傾住電話同人分享
事後夾住電話太耐條頸勁攰

一定要打黎你出

雞仔升紅腳都勁辛苦
公園嗰啲都未出呀
乜嘢煉金裝嗰啲
好似都未
啱啱出公園嗰時要load勁耐先入到場

細個真係好多同學都會玩跑
一齊分享 好開心

所以轉玩sd

成日去拍片場幫人拍 之後上youtube睇到

冰雪月兒

公園永遠load得耐又lag
嗰陣玩左成晚跨欄通宵先升

好唔好玩

放學即刻打電話開場玩

以前三人通話勁開心
個無線電話成日比我用到冇電

做功課 冇得打

當年同朋友打機嘅時間係好寶貴

比人屌煲電話粥，傾完頸又攰

爭分奪秒

玩得幾多得幾多

我做完先可以玩，好有動力去做功課

食飯就要熄機唔可以再開

冇試過俾人爆過AC
爆人AC

有次我用撚咗人地廿鳩幾萬tr
好似係連森美都未出
嗰期勁難搵錢
好似仲係要買點用招財貓先搵到咁多錢
覺得自己好仆街
對唔住呀 俾我爆AC嗰個

唔記得了 十鳩幾年

仲有玩四心 爭住踩啲啤牌人嚟搶TR

想玩多陣都好難

梗係啦 搵食艱難

就係你依啲仆街仔

利申 我係佢一出吉尼寵 買完即時俾人爆 唔關你事

我當年個公會都幾風光
好似叫咩DeaRest

型男索女

我就係fing頭小吉

練多幾年再嚟過啦

我都有幫佢拍過片

跑online第一大導

搵到舊介面相

莉娜同琪琪，

仲有個啲咩大運動會
入唔到頭200要踢架

佢啲片仲喺到

睇到眼濕濕

當年入到白．雲已經覺得好光榮

好似係頭10公會黎

我記得我最後係比信長同cs帶走左

老實, 我因為軒少而學向後跑

有冇啲好正，回憶下

真心試過

哇屌啲回憶返晒嚟 嗰時就算同唔熟嘅朋友傾跑都可以傾勁耐 某程度上係促進左人與人之間嘅友誼
嗰種感覺其實好溫暖

同時下競技遊戲冇得比

呢個都唔係最舊

童年回憶 就算宜家玩都已經無左當年個種感覺

再舊都搵唔到啦

你地最上手係咩場

我就超跳同後期出嘅三項鐵人

+1
上pe堂跑步會係咁叫跳 再跳

我仲記得係7仔 買碟裝game，唔記得7$ 定 10$

即刻仆街

記得有人扮大隻仔爆火，笑到我痴線

比啲力，加啲油呀

當年亂入入左型男索女

扮森美先難頂

我都係 貪小小贈品

有冇人記得吊系billy

冰雪月兒就冇乜

但我細個覺得當王子遇上窮公主好睇

我可以好自豪咁講, 我向後跑好快亦都冇試過因為向後跑而仆街

跨欄 簡危
仲有極惡章爸，不過難度太低

試下喺操場到向後跑跑下仆街

細川一休

秒睇

2006 年去七仔買自由斟拎件披風
果陣岩岩升中一，有成大半班一齊玩 30 人場
初初未有 DJ，個個剩係識長按衝刺掣
條氣變紅色又要就住就住禁，結果要停係到抖氣

果陣期期買 PC GameWave，為嘅就係每個禮拜參加活動，可以係雜誌上面見到自己
然後個討論區真係好熱鬧，可以做導演或者報名做演員
我記得有個叫科林嘅版主，之後仲一大班人去左玩拿拿林

睇返上面啲 post 先醒起自己係層尋蝶，初初入會好似有個叫水浸嘅姐姐好靚女
我叫藍小喬，唔出名，不過睇下有無人相認

點解冇人學琪琪咁碌

以前係咁搵跑啲片睇

型男索女就好似7仔

總有一個喺左近

無啦啦有人叫我入，我又唔知係咩咁就入左

好痛呀

突然記得起自已出過去網聚，那裡來的勇氣

抆我上去

試過出黎成班去網吧，當初膽粗粗就出左

有時間睇埋命運總是這樣

以前日日等佢更新

試過等佢個結局等左幾個月

好想玩返

但係一入game就黑屏 有聲無畫面
Google完 都整唔到

有冇巴打有同樣情況

因為當年軒少最型

係咪要熄防毒

光光矮撚

alt enter有得視窗化，好似係

傾計場一定係用光光明明

佢地都有用架

大運好似有學校版
我記得嗰陣第一屆呂明才贏左，第二屆我又簡
贏到套莉娜水手服 仲有對紅色飛鞋
公會翼又係而家啲點狗唔會有
我記得自己玩左兩三年都係得深藍波，但已經日日玩咁濟 係幾年前暑假裝返先玩到飛鞋 ，而家升得勁撚快

玩左勁耐都係得光光，明明就fd送，再後啲軒少都出左一排先儲夠錢

光光能力全3玩30人空裝都夠做

我都入過

本身已經視窗化左

反正都唔打咩活動又唔係高手，求其入
而家有咩騎士團但冇咩人傾計，已經講緊係活躍既團

我記得我個軒少係玩四人同心戈陣我話想要軒少

之後戈陣同隊既人突然加我好友送比我

windows幾，記得10係要set啲野

三唔識七都送咁好

以前刷踩死dr.hell有條撚樣仲爭我100場，收完我啲點刷左一半就潛水

戈陣一見到恐怖/無限既人就會淆哂底

騎士團出戈陣我就轉左game

係，戈陣我記得同自己講過要報恩

7仔彼風老屎忽
當年第一個入嘅公會係伊甸圓，係果陣算係好高檔好難入嘅公會，每個場都要有咁上下快先夠資格入

之後開始有大運，我自己開左個公會，試過拎大運第3有銅翼
無記錯果年第一第二係層尋蝶同無限infinite
因為上左第三，仲試過有game書為公會做訪問，個hardcopy係去到前2年先唔見左...

最高峰試過一日分6個acc幫公會打30000分，由朝打到晚，諗起都痴線

仲有果陣買裝唔駛用自己錢，淨係開舖幫人打大運同過DR Hell已經賺點數賺到可以套現

呢段過去雖然好白痴，但都係美好的

分6個ac

係回憶

真飛以前日玩夜玩玩到1:23

因為跑先開始學速成

想down返黎玩了

細個雪花抄喪loop

到最後都做唔到無限dj，到依家都覺得可以dj30下係絕世神攻

雞仔全火月桂s裝

一定要入農場溝下女，玩角色扮演

違規更名123呢炸d名有冇人記得 個時我都有沖動想改名 好在冇

係裡面識到班friend
到依家仲keep住有見
一識就識左7-8年

曾經嘅簡危霸王 反石反車草爆鬥2分52秒準時入終點樣樣精

我係 我愛zyx呀 好掛住陪我由朝早7點到夜晚7點嘅你地呀

農場 但我到依家都係手寫

又諗起當年飛拼出左無耐
困難接力場全部都係飛拼
個個入去玩既都好勁
仲識左好多高手
(而家仲記得某幾個D名 )
但而家返唔到去

啲勁人dj係好撚難明個原理

嗰時30人真係場場爆人
入到頭8見到自己個名都覺得好勁
btw我都有711披風
我記得仲有思樂冰頭

有火 勿沖 沖=踢

我都試過網聚
不過唔係呢隻game係三國演義online
嗰陣又試過食飯又試過bbq試過出嚟打籃球
嗰陣我先小五六 出到嚟阿叔又有 mk仔又有
諗返都覺搞笑

我決定今晚開嚟玩

樓主係咪打手？
你搞到我好想玩返

層尋蝶

時間過得好快

個時玩cso同跑都係玩技術

唔記得晒啲密碼啦
諗返起以前真係好開心 放學就趕返屋企玩
果陣識啲fd有幾個仲有add fb ig 不過已經冇聯絡

711披風應該係跑岩岩開始

好想玩返唉

連登真係垃鳩圾
當年中學呢d game 玩都比身邊既人笑
依家成日有吹奏post

問女拎msn

小學雞比個人妖爆左ac

電莖

剩係撞到啲細帳

56k

屌你老尾想當年課左53蚊買隻納魯西斯
之後唔夠一個月同我轉用tr買
當時春袋都痛埋

莉娜勁好用，好岩新手

有無人一齊玩返

別怪她~ 別怪她~

初袋電莖

我已經玩到藍月神鞋，足足9年

而家冇玩好耐

我都係 課最多嗰個入唔到

中立非打手

跑online仲係到

同期既勁舞團，heat project 都執晒啦

當年小學雞玩hp,比佢既背景音樂搞到以為自己真係戰場到 個個真係音樂好有feel

好似有排都未去水，而家越出越多新場，新裝，新角色

有排都未執

以前掛機洗經比gm捉到會扣9成經驗

仲有人玩？
我之前見都係招女友場多喎

按一按F10 JJ更結實

小一定唔知小二開始玩 到中學就無乜點玩 考完DSE入去玩真係好正 童年回憶嚟架

有冇人記得大運動會？ 記得個陣係超鐘意玩，拎到個紫翼都已經好開心

果陣仲會去youtube 穩d 2次創作泥睇

係咪幾個ser一齊計分果個？

年糕

當年係入點

用招財貓

係真on 9
仆街之後仲要用好長時間執返正個頭😂

有無人記得d iq題 我玩到識背

咩iq題

正方形 三角形 圓形邊個跑最慢
連休兩日 估一個mtr站名
類似呢d

用左都多極有限 加上小學雞沒零用錢 沒得用

The death 而家都有開hp 嘅private server

今晚有冇人一齊玩 可以開到30人爆場就好啦

ac個名無眼睇

我記得晒

我玩呀

今晚down嚟睇下開唔開到

玩三十人場冇裝俾啲課金撚撞死

儲爆同爆既時間耐
除左心算系列 冇得玩

lm

成日開空裝場，公平競技

個陣專登去動漫節買琪琪

想買小櫻

想當年用外掛掛八人同心升lv 升到天使鞋
比人去封帳 屌那媽個時買撚咗好撚多$9卡抽綠精靈裝

而家除左危場 極惡 4心 接力仲有人玩之外，其他一係掛機 一係傾場

我都係呀！應該係07年暑假

記得試過一次
章媽定蜥蜴叔叔危機
最快好似2:52咁上下
因為再快會撞到隻野
嗰次啱啱好撞到隻野又衝線
唔知2:51定2:52:00咁樣
佢又show我第一位又gameover咁
但都係計左我贏
比人話我用外掛

有冇人見過 昨杏涼泣 乂晶子乂

咁就成十年

大家都老了

有時都會上去睇下
好多人掛機洗經

有無人玩

鄧麗欣 苦榮 森美面具 張敬軒 謝安琪 少爺占

兩條腿拯救隊

有沒人想一齊玩30人場空裝

刷dr.hell裝，由卡到傻刷到算流暢咁玩到

但都好有成功感

討論區個賬竟然仲入到 好感動像

我玩個時最高都係得天使鞋
到後期有咩極速小飛鞋
以前覺得天使鞋好勁好型
岩岩睇返跑online官網,而家嗰d翼靴柒到

而家已經唔係入點?

我入面有個結咗緍3000幾日嘅老婆
唔知佢係男定女呢
Btw啲戒指全部我出，升到有心心翼個level，洗咗好多

好似仲要係第一屆大運

真係童年回憶

個陣金銀銅翼都拎過
大運公會戰好能刺激
好懷念

勁嘥錢，我仲係1lv情戒

今晚有冇人玩

放心
一定係仔

以前識到啲真女msn仲出埋街

一開始出就好好玩真係有技術可言 出左裝之後完全唔同哂

衝過去

跌到污糟晒啦

我果陣仲係小學雞 如果唔係

屌 個陣第一次玩 搞好耐先知要用IE登入

而家個登入垃圾到成日斷

啲女都係16歲

拎黎練簡危，反唔到就死硬

首選香港寬頻

希望係女
不過過咗咁耐都唔記得大家點識，佢都成60幾日冇online
不過嗰時買咗個亨利三世證婚人，請哂啲朋友嚟我農埸成廿個人見證我哋結婚，諗返起都好開心

結咗婚幾耐？

諗起之前係名校secret睇過果篇漫畫

本身有個2000日，之後佢太耐冇玩離左婚

嗰份喜悅

有冇人一齊玩

而家佢講課金....

Sor 太耐冇同人討論

宜家有冇人玩？

08年開始玩 以前試過做危手拍過片 之後同一班人走去玩咗幾年農場 開場一路玩鳩hea 好掛住嗰種日子 依家啲人唔上我都無點上了 除非農場大改

認真我覺得由禁接力按精同當年屍魂界秒王開始外掛肆虐 隻game已經開始走火入魔

整走晒啲人 依家亦都已經完全唔敢ban人

啱問完 開返隻game
仲未更新完

開到game喇

咁睇唔開

有冇人玩

有

更新左
加好友玩

記唔到個帳

衝=踼

我都唔記得左個舊ac

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

有冇人online緊

明明我由小到大啲帳號密碼都差唔多

gagmode

呢個垃圾channel得一兩條片好睇

想當年比人串玩跑online既都係小學雞,現在就成回憶了

到底而家仲有冇人會買點
我見啲人仲係成身裝

有 但係而家成日送盒同抽獎券
抽裝

哎呀 好痛啊

我以為佢地全部都外掛黎
都冇得玩仲課?

呢份堅持

好正

hi ching 你都有玩?

細個玩接好勁 大個入返去已經全部變哂洗經場了

返工返到我冇時間玩
橙

都唔值得花時間落隻夕陽game
記得舊登果陣有加你

咩舊登
我冇其他forum帳號

高登呀

我冇高登ac

咁靈異

可能你識嗰啲係樓上啲手足嚟

加好友玩

快啦

Push

雪國那裡 有花開過嗎

轉左台狗當政後仲多人退

小婉都走埋喇
隻驚發生咩事 自己諗啦
利申：仲有玩 但冇用外掛

琴晚online返仲開咗個傾場

一開game就黑畫面彈game 有冇解決辦法 好想玩返

reinstall

解析度問題

試過重裝轉相容性熄防火牆熄防毒都係唔得

問google

又多一隻online game收皮

跳晒船啦

可惡

小一佢出就即刻開始玩

記得考完dse個陣第一時間開跑online黎玩，點知個場已經少左咁多人

你啱啱考完

唔係喔，我考15年

已經少人啦 仲未執都係一個奇蹟

機體就黎支持唔住啦

都係喔，可能因為而家d 10後已經唔興玩跑online，90,00後又大個仔大個女啦

00後都唔玩
得返90後

以前仲可以無限精通Dr.Hell 挑戰
收1個招財貓精通一次
12分鐘精通一次，勁好收入

空裝好撚難，係有裝先易啲

除左第八關用莉娜玩，冇就明明
1-7,9都係用空裝光光就搞掂
當然有裝仲好

第8關試過有裝33秒，好似係33秒

每次玩番都課番些少 入去支持

課長

d on9改革趕哂d老屎忽走

垃圾氣谷

韓狗話事嘅, 全部server都係咁趕客

個手機版好垃圾 temple run咁

最近想玩返On左陣
啲人公然開外掛既

勁既有心既都過晒去泡菜服重新開始
一個月啲裝同港跑已經差唔多

玩幾鋪回憶下就算鳩數

次次出果d都係咁, 都唔明點解唔可以跟個game出

上年日日十幾個朋友約齊跑四心時間 個時真係好開心 今年on返見到成班朋友一齊開既騎士團都廢埋 真係好傷心

騎士團暫時比戲谷close左維修
因為有堆人貪心用外掛點知整壞左自己個騎士團
遲下出新騎團戰士團戰應該會整返好

細個J過蒂蒂

明明呢

細個淨係覺得蒂蒂對波好正
利申:鍾意琪琪多d 明明就不了

最近諗住Down返落黎玩下精通Dr.Hell
點知原來已經冇左通行証系統
Dr.Hell圍巾已成歴史了

外掛點樣整壞騎士團？

紫色好靚

諗下好啦 大半年都唔整 下次大更都仲未出到就唔使旨意出到
到時連最後果批都過檔睇港跑仲有咩收入

班友仔好似係想刷騎士團點數點知炸咗自己個團 詳細唔係好清楚
仲洗乜到時 根本最後果批已經走緊
如果唔係對隻帳有感情我都放左

大把出名既團都俾人惡意炸左
幾年黎戲谷根本冇做過野 成班垃圾黎

因為韓方都唔做野 淨係識出埋啲垃圾更新同改革
兩邊都咁垃圾

仲記唔記得你當年online game既老公老婆？

結咗應該有6、7年，有佢FB

Eva1133

個公園而家有冇得釣魚？

真人結

泡菜出咗, 香港應該就有

泡跑出埋新角港跑連夏撚都未出

執笠都未出

以前100人場勁正

仲推緊

伯言乂遜會長嘛 我第一個入既會

伊甸園

然而呢家連公會都收埋皮

風光不再

港台跑班柒姑碌搞唔撚掂又唔RESET 戇撚鳩鳩

咪係

【希望之星大贈送】
在這個2018的尾聲，亨利國王為了跑者們的希望，
決定獻出珍貴的希望之星給予一直支持童話王國的跑者們。

於2018年12月28日 ~ 2018年12月31日期間，消費每滿500點即可獲得希望之星1個
每位跑者最高可透過此活動獲得希望之星4個(即消費滿2000點)
希望之星派發日期: 2019年1月2日 19:00前

希望之星：
透過此活動獲得的希望之星，可到[Dr.Hell地下商店]→[玫瑰妖精的夢想]兌換其他豐富道具及珍貴裝備。立即到活動網頁查看詳情吧!

活動內容：

[打手] 做左跑Online GM 2年，腦細叫我開Post，你問我答

童年回憶

Yes

上水啦屌

502

騎牛牛行人地整嘅平衡木

四人 簡易 出方塊嗰part
嗰時覺得自己唔洗跳 係角位行晒啲方塊出黎好型
所以次次都衝最前 行先

Alt+F4 = 1,000,000TR

有冇人知攻擊力點先有100

淨係玩簡危同洗經
自從有bug Bug到兩怒 就再見唔到終點
一係爆死人 一係比人爆死

以前啲歌 就算係online game主題曲都有個故事同意境係到。相反陳詠謙

有冇撞到馬車

fake唔少人

雪花抄個意境高到癲